【轉會死線】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

1001

真係多撚謝你呀

拿子開po 都要人諗topic

唔好再貼隻dog

一力幫我地贏足總
入波個個叫山狗叫藍斯喎
點一力法

見到你icon

成班都on99

咁多要負評我

佢地最識波

好似係我靠我基 我藍同山狗wo

風向轉左去屌雲加

明明FA cup final 佢冇咩表現

可能係講緊 4強助攻夢遺入波追和鏝

推冰戈post牙=.=

Lemar wants a Liverpool move. #LFC (@MelissaReddy_ )

全家幅，溫馨，提子

推呢個
拿子手腳太慢

摩納狗叫到100m

巧滴😚

雲加死期

MOLAMOLA 乜撚野消息都無

Accept啦一定
利狗今年撚到阿狗

阿狗簽條毛啦，難為仲有死忠支持，買到正野我切啊！

準備護級

會長

會長😨

100m 下年實比人笑
一定交唔到貨
100m 買個人無返英超或者歐聯都比人笑到死

會長，幫手燈走高安基ok

會長
下個po 叫我愛會長

咁大間會 40m都拎唔出買達斯拿

除了泳照之後，Wingto在街邊檔掃街的時候曾經被當地人士索吻，會否被嚇親呢？她說：「哈哈，邊有咁容易嚇到我，反而我覺得幾好玩。因為佢哋好熱情，我哋拍緊嘢佢哋都夠膽咁樣做，係幾好笑嘅，亦都令到我哋好似成件事好開心咁樣，所以無論以節目定係我角度嚟緊都ok嘅。但係我平時自己唔係咁㗎，好保守㗎我。」

係都我愛雲加

留名 會長都要入黎發功

又1po

我又要錫

試下港男？ 大叫非禮牙

笑咪笑
點都好過而家無人肯去阿狗

唉屌
千算萬算算少樣

It's all kicking off at arsenal.. hearing gazidis is ready to walk away from the club due to his frustration #AFC

千呼萬呼始出來，會長奧瑪心繫阿狗

戴斯拿

準備降班

你望佢都唔得

又要瑪兒好又要瑪兒不著草

吊，雞

完左轉會應該會爆多1，2個先變返正常速度

升球大墊

FINALLY

Newcastle reluctant to let Dwight Gayle leave until they get replacement. Remy, Perez & Ings all put to me - understand Perez most likely.

g

屌多段時間就慢返

見過真人,好濃妝

輸了

主席 唔好係英超啦

睇電視都睇得出

好撚瘦, 濃妝似賓妹
尖東站見過

會長quote 我，好感動，食得落飯了

喺英超又唔知要傷幾耐

一陣人地神射手

奧瑪失眠了

我幾鐘意主席真係
踢波有用腦

係老婆親戚個婚禮見過佢
淡妝其實幾靚

有無約過炮

正

真心想知阿狗D內幕野

係因為美國佬CAP水搞到有錢冇得洗?
雲加點都唔肯改, 覺得自己嗰套遲早拎英超?
奪冠唔係KPI? 年年賺到錢就夠? (科水唔代表有英超, 而家冇歐聯就直頭CUT埋水喉填返歐聯獎金條數)

屌你咩老婆坐隔離點約
想無jj咩

不過同佢自拍左

嗚

今晚熱猁都一字排開 阿妓就影埋fans搞事

3p吾得🤔？

燒球場

走唔到都要迫佢簽約
最多加release clause

3p不了
廋猛猛
唔好啪

Ox

美國佬分散投資當阿狗避風港 個人見解
有itk話轉完會爆內幕野

點迫

出力打 往死裡打

最好丁又咪訪問曹星如果段

攞槍指住佢個頭

而家阿狗都俾人笑喇

後兩者都幾大機會 係用左去起nfl場就等睇酋長俾人燒/美國佬係股東會俾人打/俾俄佬買起

po 夠張狗未呀屌你老母

Jonny Evans is with the Northern Ireland team as they arrive at Manchester airport ahead of flight to San Marino #mcfc #afc #gawa

夠未呀屌哂你地老母

玩完了追左成個轉會窗

今晚簽到勁人 我跳樓

都無計
班主仆街

Gun

跳左先ok?

我見到果次,佢literally比到成隻馬騮屎忽咁,個唇紅到

猁無得輸啦 原來西甲轉會窗遲一日完 猁買齊人 英超轉會窗完左再賣Coutinho都未遲

搵 wingto 出火

除佐美斯牙朗, 個個都唔勁

好似係咁

口爆佢

豬波之後好多CD-ROM上晒水

Ching gun sick sick

好似都唔出得人架喎

會有咩勁人

少左傾樓咪多左人上水

100m買 又到獌笑猁 阿狗就wfc

Evans

一個目標都冇都係咁推 阿狗真係痴線

同死魚浮面同一道理

你單打有樓嗰幾條友牙?

輸到癲左啦 平時都係mon開呢到 今次頂唔順

駁5刀

明屌普狗

嬲得濟但係又唔敢同frd傾

幾個鐘後又會爆一個

Jonny Evans is with the Northern Ireland team as they arrive at Manchester airport ahead of flight to San Marino #mcfc #afc #gawa

molamola

回家吧

賣山神啦快d 唔好又浪費人地1 年時間

日日king樓king囡巧悶

嬲嬲下你就會開始好似我咁唔睇

難以想像fb d人話aoc上場盡咗力

有細梅要黎把撚
打返四後衛

為左新老闆盡晒力

依家呢到d人嬲嬲下會唔食飯

你鍾意一個人個陣明明係豬排你都會話靚咖啦

俾鏝啦

原來會長都忍唔住發功

今時今日仲怕咩俾人笑
呢d真係博得過喇

我阿哥捧利記
琴晚返阿媽度食飯佢忍左好耐先提下張伯倫好似去利
佢都唔敢講場波

柒到人地唔想提驚你嬲

乜撚都唔簽 好波

講真 呢幾年人腳唔算話太差
但踢親都冇黎熱血
對強隊落後就9成輸波
個CEO係仆街
但雲加根本就廢閪一個
歐聯對強對廢都自動收皮

上季已經無睇 今季見佢買左兩件好野加大戰先睇 點撚知個排陣係咁 今季都唔會再睇了
第2日起身睇精華咪算

依個真

睇晒熱身實同飛機盃就完成今季賽事啦

對強隊得我禾有表演

睇d西波真係浪費生命

休息陣晏啲再推

Fa cup好熱血 不如用溫布萊算啦

有冇手足今晩留守牙

好撚肉酸牙米八

啱呀

Arsenal boss Arsène Wenger wants to sign Julian Draxler from PSG before the window shuts. (Source: Telegraph)

#DeadlineDay

要開學牙=.= 早d訓仲好啦

簽左先講

無哂力屌
依後決定轉捧女足算

狗閪

我留守完聽日送個女返學

支持利今年英超

張狗10+10

落鳩老野面

樓主生日快樂

小學雞

有卡叔路斯基嗰陣都仲係
再數就係RVP嗰陣
都做到狂攻追和反勝, 就算隊D禿頭LORD賓出黎都有D用

而家D波真係好唔好睇
衰撚過屌太子衝向敵人嗰時

正選+後備出場

賣山 屌住先

幫猁記幫到盡曬力呀嘛

好似幾勁

ARSENAL UPDATE

Sky sources understand Arsenal are very happy with their transfer business this summer.

The Gunners have signed two players - Sead Kolasinac and Alexandre Lacazette.

Happy? 唔覺

山唔走 + drax

乜風都無再吹, 定老野真係一早有 Plan B? 期待期待

左迪斯拿中間燒右邊Nelson
前面拿卡
射左

最後機會
淨係走一個ox换個德國玻璃人返黎
留到山狗細梅都算勉強收貨

有錢咪happy

Telegraph都好信

買達子番黎吸傷都好

咁小氣㗎=.=

留住班友 教練唔換

一樣都無心踢

雲加唔走唔撚收貨

荷蘭妹

垃圾source你冇份傾既

係咁妹囉 個人能力多
燒山配合都幾好睇 未計山妹幾廿下先比

今年應該7弟都無

Yes 再無人走 入多1 2個先算合理 歐霸星期四踢 踢起黎分分鐘辛苦過歐聯

雲加食屎

笑撚丁停唔到

Arsenal will not accept a cash only offer for Alexis Sánchez today. They don't have enough time to find a replacement. (Source: SkySports)

賣山先會買 傻豬黎

draxler肯定山狗走先有

Arsenal have received no further bids for Alexis Sanchez and will not accept a cash offer as they don't have enough time to do a deal for the level of player they require to replace the Chile international, Sky sources have told us.

係咪姐係 唔會買人咁解

球迷感受？WFC

逼曼城交丁朗啦

250

不如吹到買美斯算啦

BBC David 預計山狗走唔到

agger

psg唔係放左風32m可以出貨咩
係我地出唔起錢咋嘛

佢比起ox更值得走

生日快樂呀
一齊轉撐我曼啦

奉勸大家 今晚早d訓
不會再有臭燒2.0 事件出現

兩個都走咭洗爭

躝啦
有我地雲加係到，無野解決唔到既

Yes

係tst見到belle ma同佢條肥老
真人身材比例巧奇怪

Panic buy，就算買左都唔好有期待

雲加forever

仲唔show id合照

有矛丁過

呢個咪個答案囉

大家咪撚咁多要求！山神留低+drax！
我收貨架啦

Ching假希望黎架
唔好除褲呀

sorry呀巴打
你既要求已經過份左

山狗唔走前面根本好夠人 要買寧願右閘 再平平地執件黑腸防中解決防守問題先

兩個只能有一個

兩樣都做唔到

剩係支持WIN 波個隊

矛，大把好丁過佢

果陣真係好滾動

早啲訓啦

根本山狗走，阿狗都唔會科水買draxler

有野宣布

咁躝

達斯拿左中右都踢到 市面上可以買到既算唔錯la 仲要唔貴
可惜我地係窮西豪門

有山狗即係放棄前四
爺爺放棄阿仙奴了...

老野高安基即刻死

ozil同arshavin呢兩次最緊張

會買防中就唔係雲加啦

更衣室

Arsenal are attempting to seal a last-minute swoop for Julian Draxler — or they will block Alexis Sanchez’s move to Manchester City.

The Gunners face a deadline day battle with the big-spending Mancunians over Sanchez, with Blues boss Pep Guardiola ready to make a last-gasp offer in excess of £60million.

Arsenal want £70m for their Chile striker, who is in the last year of his contract, and know they cannot sell him unless they bring in a big signing for fear of a fan backlash.

Boss Arsene Wenger is looking again at Paris Saint-Germain forward Draxler , after also making another enquiry about Monaco’s Thomas Lemar.

Leicester’s wantaway winger Riyad Mahrez is another back-up option.

Yes 希望爺爺放佢走
對大家都好

係孤鳩寒假豪門

一早應該放棄阿仙奴喇條老坑

Arsenal are currently in talks with PSG about a deal for Draxler and the French club are not ruling out a sale. [@Matt_Law_DT] #afc

買到是但一個幫呢度手足含

搞笑既係xhaka拍防中歌姬係唔work
Xhaka竇後coqblock要守又係後
所以先有coq box to box出現
最後實驗失敗

Chambers told by #AFC end of last season no guaranteed place, door open, offers welcome. A month ago all change - Wenger wanted to keep him

其實呢件作客都幾靚

25山狗夠薑就走

其實Draxler都幾岩踢阿記
佢1 on 1過人能力唔錯 在右又開到弓
好多時阿記久攻不下就要個人係邊路發難

希望雲加真心可以痛定思痛轉返4231出返啲正常啲既人

Lacazette
Draxler Ozil Sanchez
Xhaka Coquelin
Kolasinac Koscielny Mustafi Bellerin
Cech

Draxler同Sanchez有時可以Swap Wing
反正山狗係左路都好少爆底出波 多數都係帶返個波出黎傳
Coquelin就真心淨係做好防守唔好參與進攻 係隔離逗住Xhaka就已經好夠

Matt law

David Ornstein‏已認證帳戶 @bbcsport_david 36分36 分鐘前
更多
#LCFC had 2 bids ~£20m for Calum Chambers rejected by #AFC last night. Earlier in window #CPFC keen but quoted £27m & said no #DeadlineDay

沙卡比人Mark住咪搵多個人落黎拎波
最緊要隊波肯走位

又有個手足痴左線
唔賣點買

GoPro又唔似會鐘意chambers wor

If Llorent joins Spurs (they're in pole but he's torn & no #CFC deal yet) it's possible Janssen to leave #THFC on loan before window shuts

@WengerB

張伯斯留隊打3中堅定2中堅先

【轉會SportsLight 】

Telegraph 記者Matt Law和《Mirror》記者 John Cross透露，阿仙奴與PSG開啟談判，討論達斯拿（Draxler）的轉會。

BBC記者David Ornstein報導，阿仙奴並不涉及李斯特城翼鋒馬列斯的轉會中。

李城涉

leicester city?

李城

27個都no

lcfc lfc

Holding chambers mer k6 m20
哥斯拉夢遺
睇黎都係3421

李斯特城牙

買到達斯拿 我JJ煲老火湯比大家飲牙

BREAKING NEWS

Sky sources understand there is no interest from Arsenal in Leicester forward Riyad Mahrez.

最基本既係D人要pass and move 同現位
前場冇人走位冇人幫後比兩個Vieira 打中中都冇用

LATEST: Lucas Perez, Matthieu Debuchy & Joel Campbell all expected to leave Arsenal on loan. SSN

金保又loan

老野真係唔喜馬列斯唉

今晚死守到完果刻

LCFC係李城
LFC先係利撚?

Loan宜家係咪要比埋人工

追news追到眼殘sor

又到番draxler

要啦
而家主要係清人工同清人
唔係想拎經驗

險簽隊大將

覺得同2&b作用重疊呀

BREAKING: Manchester City have made a final bid of £75m For Alexis Sanchez [Matteo Pedrosi]

It's 6️⃣ years to the day since we signed the BFG 👏

阿狗fb

同意！

80即賣

追drexlar 即係阿狗可能收到70m山狗offer

又話無錢, 又話追DRAXLER, 爺爺自己貼錢買人牙?

如果爺爺又險簽達子 真令呀迷 俾人笑足一世
食屎喇 雲加

2&b cool波唔錯之外所有野都中下游水平

照殺賣左先算

Manchester City remain very keen to sign Alexis Sanchez from Arsenal before Deadline Day ends, according to Sky sources.

買啦

75m夠放啦

賣

快 之後追其他人

準備拉準備拉！
好事近啦

人球甘寶

打死都確定買左先賣

話時話上年個日本仔響邊書？雲格成撚日買啲人番黎唔撚用又唔知點

賣喇

Arsene Wenger has revived his interest in Julian Draxler, reports @Matt_Law_DT

借兩年

買左先

放硬啦, 之前傳70m就會肯放

但老野唔是咁諗呀老野覺得佢可比馬列斯

佢有乜撚野鍾意 一係就勁到係人都鍾意果d,一係就垃圾到冇人有果d

賣山係前提

德甲史特加

no money

依家仲傾得切簽其他人

唔撚賣呀，賣完又係落垃圾老闆袋

根本唔會攞黎買人

想睇山狗妹爛個波
但預計對我廠一定hattrick

Arsenal are considering a late move for Everton playmaker Ross Barkley. [@Mirrorfootball] #afc

呢個九成吹

Shkodran Mustafi is staying with Arsenal after talks over a move to Inter Milan fell through. (Source: SkySports)

#DeadlineDay

成功簽入細梅

唔知今晚有無買人消息呢

Deal

下年歐聯筆錢都差唔多咁既數啦 仲唔放

賣完拎去起球場唔簽人了

聽講PSG 之前想搵雲加 做主帥 洗乜加 倒貼佢都肯喇 經濟學家

曼城好波

邊隊要起球場還債呀 收購雲加啦

未攪到工作証

留隊真感動
ut 阿狗中堅有個可靠

軌 出手好低25m 好似係

山狗換阿古路啦

你估真係interest牙
想psg抬價咋雲加

If we sell Alexis and get Draxler - would you be happy?

逼害阿狗

屌那星, 賣山9可以draxler + mahrez ,你走去Barkley

Mirrorfootball

哥狗：80M? Ok! 咁出年free先簽！

曼城拯救我廠一次ok

唔理 罵左先

收到風迪斯拿著7號
馬列斯著26號

邊度有人想踢阿仙奴

無睇德甲
上季踢成點

psg會唔會嬲左爺爺唔放山狗比佢地

雲加救阿仙奴既時候到了
自己過psg換neymar+mbappe過黎

如果信傳聞既話，賣山齊士70m，買drax35m，剩低既入晒袋！
咁睇最蝕都係阿迷喔！

psg教練1換1啦
教過西維爾 應該識教班友

絕對唔會有maherz Ching

Psg有bid過咩

賣山狗 75m , 巴克利 25m

老闆袋50m

不過講真，就算買到戴斯拿都唔算好好，條友麻煩反骨格
之前去狼堡隊波打得差即刻跳船
阿狗而家咁柒，隨時下年又話要走

等阿古路教下拿卡同主席點樣踢英超

傳姐 買左尼馬仲要黎做咩

完全正確

放山狗=宣佈放棄爭冠爭四
但放左好似好d 橫掂都冇冠

冇睇，聽講麻麻

要忠心咁留贊狗啦
趕都唔走添

唔反骨
有撚人去阿狗咩

咪話緊條仆街發癲 人地話阿係first choice , 又啱洗,你一句唔喜歡,就死到臨頭都唔肯買

Which Premier League club do you think will be busiest today? 🤷🏻‍♂️ but I know arsenal is the quietest

波係圓既

係賣就性喇 搞咁多野

一般啦聽講
不過史特加升左班都續借應該都係對佢有信心既

達斯拿卡sad

Riyad Mahrez is hoping Barcelona come in for him today as a deal for Philippe Coutinho looks unlikely. (Source: Mirror)

放山神就等同砍掉重練

呢個都西西地

買馬列斯就真係panic buy啦

我淨係想雲格走

賣啦屌

最撚煩既係山狗一定唔撚續
成日比負能量隊波
雖然屌鳩佢地訓練唔盡力係岩

學呢度啲阿狗話齋 雪囉

咁繼續雲加啦

我

It takes around 14 hours to fly from Chile to England, Sanchez hasn't been reported as AWOL in Chile. May be logistically impossible.

管理層都無錢俾雲加，佢走有乜用邊個黎都死！

帶埋禾仔果d去啦

btw ox果d走晒，垃圾禾就留低

He had a fun day yesterday, meeting with Rennes without his club's permission.

Now Diafra Sakho fails to arrive for training at West Ham.

lee 單好柒
過埋體測 原來westham 無話放人

其實雲加走，入個可以激活燒山既教練係最好

UK time: 1030pm
Arsenal :50m maherz?
Leicester : No. 60m

UK time: 1045pm
Arsenal : 60m deal?
Leicester : deal

交唔切文件

Manchester City have sent a delegation to Chile in anticipation of finalising a deal for Alexis Sanchez, in the event they can first persuade Arsenal to sell the wantaway striker.

留山狗先係放棄爭冠
搞事狗都有人撐

Sky sources: @arsenal have rejected a £20m bid from @LCFC for defender Calum Chambers #DeadlineDay #SSN

阿狗識雪人嘅話，雪鳩咗 ox啦

世界杯年丫喇

有馬列斯唔要要達斯拿

馬仔起碼想踢先

我唔知mahrez係姦左佢老婆定個女佢有速,有過人,有罰球, 唯一俾人屌係揀波踢,一樣嘅ozil你死攬

可以有多兩粒鐘交文件

馬列斯換我地柏芝啦

快撚D 買人啦 雲加

Ox同禾點睇都係禾好d喇戇鳩

你又知?

次次阿狗踢得好個半季都係靠中場組合冒起，ramshit+flamini, cazorla+coquelin, 我諗今季都係收皮

呢個真

Mustafi's father: "I am his agent and I'm sitting here relaxing at home. Nothing will happen today."

雲加留柏芝

我禾起碼有心踢 雖然鳩

個次黎香港佢傾左幾句

起碼識入波、仆街盤球
又唔9c

得罪講句！如果山神要走就個個都唔要！

傳心師

你都識講啦 咁ozil又無人要 要兩個咁既人 隊波唔死就怪啦

一陣迷山又大戰反山

可能怕唔夠hg

如果人工少一半就更好

Ching痴左線呀

75M 就賣啦 一年約
反正山狗都無心踢

afcstuff‏ @afcstuff 2分2 分鐘前
更多
Arsenal are demanding £28m for Calum Chambers. [@garyjacob] #afc

佢9C冇得撈啦

9c9

你快d走喇
遲到發爛咋 既人都撐
搞到更衣室立立亂

ok

今晚過後你個名應該叫終身反雲

其實咩是9c

你比夠錢雲加賣埋自己條底褲啦

你去迷山狗fc啦

仲賣邊夠人打中堅，monreal 個d 替工唔計

咁又唔好賴晒佢

馬列斯26歲雲爺爺覺得唔抵買呢，draxler夠後生開正雲爺爺個範，賣到山draxler機會大

姐係9c

仲要有英超經驗

反雲就不了

咁係咁報丫嘛

d人真係痴線
咁快已經叫馬仔

其實以前ozil係皇馬都唔係咁揀波踢

迷山vs 反山

又賣多個

比得起就會賣

又屌打報紙佬
賣？邊撚度賣呀

28m咁貴

解散隊波未 仆街
賣賣賣...

本身都唔快 英超又難踢 又老左幾年 隊友又廢鳩左
根本好多時佢係力不從心多過揀波踢
上季尾起我真心唔再覺ozil心態上有問題

有心踢到避波

雲加放流料

後生英人,上季外借表現又唔錯

一係20m + 馬列斯黎換

話細梅走硬既出嚟講兩句啦

擺明雲加問題喇

條仆街會話可以瘋狂出holding+阿叔替工

屌你 YOUTUBE 咁樣衰既

1換1啦仲加錢

仲用無錢洗黎做擋箭牌，係咪又唔記得左李城點樣攞冠軍

又拎一場講
斷過十字驚牙

自己人

雲加只係話
“It’s difficult for me to speak about any individual cases because we are now in the final seven days of the transfer market. It’s always very difficult to predict what will happen there.

阿叔
正式比賽出佢真係自殺咩

幾時先可以再為我廠上陣

我係莊你係閒

咁都賣
真係打返4231

張柏芝值呢個價？

27m say no
但係標價28m
擺明玩野

簽左即刻印佢

職業球員唔應該有呢d行為喇

Sports Radio BrilaFM‏已認證帳戶 @889BrilaFM 37秒38 秒前
更多
Newcastle are back in for Lucas Perez today. [@TeleFootball] #DeadlineDay #BrilaFm

快

擺明hea嘅張狗都正選60分鐘打big 6,出阿叔有幾奇

35m deal la

阿叔 果種西

PSG are prepared to sell Draxler to Arsenal but the problem is convincing the player to leave Paris. [@mattspiro] #afc

找卡數比唔比得起先

快 20-25m

Arsene Wenger on Elneny: "He is on fire at the moment." Christ.

迷山 唔想佢留隊
希望佢走得到

算啦唔肯黎 賣佢豬仔咩

一定比唔起人工

雙win

之後黎又怨三怨四

嘩 個天無啦啦黑曬

salary tag害左佢

The challenge for #Arsenal with Draxler is convincing the player. #PSG ready to sell for right price but the German wants to stay in Paris

.....但唔出

mattspiro唔係就係Telegraph記者咩

一係巴黎比住一半人工先

都係個句 邊個想踢中遊

瘋雲色變

有冇人雲加買到達斯拿

會唔會係因為就黎夜晚

冇心踢不如唔好黎 黎左仲衰

風雲變色之時就係阿仙奴簽人之時

有機會

唯一可能勸到佢係世盃正選？

禾仔幾時完約
到時佢應該好勁

Welcome

可能佢唔恨呢

又簽Evans

10m 唔賣gibbs, 7m 賣

psg要唔要山呀，draxler + 錢換好過

天都為我廠哭泣

見到阿仙奴咁個天都嬲豬

隔離猁 lemar同vvd都似乎dead左

心戰

分幾鐘果腳地波射得幾靚

精

條仆街又係唔知做乜9咁想要Evans 上年買細梅前傳佢,今年又傳

個天黑哂面

好波！

你老尾星期日八號

雲加獌迷

好波

btw,柏之真係唔好賣
1.hg
2.後生
3.同holding fd
4.又唔係真係打得咁差
5.佢打埋右閘後備都得，佢走咗就得返唔知仲有幾多成功力嘅大波治同阿叔打後備，真係比人無限中出

開始落緊狗屎

有淺野睇

基祖華克

唔打三中堅其實後防夠用
迪布治走唔到可以打右閘

Ed Aarons‏ @ed_aarons

Everton and Newcastle are in talks with Arsenal over Lucas Perez. Sticking point is the fee

d閃電閃到眼花

今次唔計

i say dead it must dead

PSG 買埋麥巴比 達斯拿仲邊有位踢

Liverpool will pay Leipzig €75m for Naby Keitaif they make the Champions League, €70m if they qualify for the Europa League and €65m if they make neither (Bild)

宜家啲約玩到咁複雜

10號都有機行慢d得唔撚得

咪燈啦 vvd就算啦

阿狗facebook剩係識得歷史回顧又無人屌佢地
成team人都無羞恥心

痴冠好過黎霉既

未返屋企

The magic number is €100m but a deal is complicated because Monaco would need to sign a replacement before 11 pm. [@GFFN]

摩納狗果種煩

佢走我會好高興，希望佢走到，倒戈射爆阿狗

我已經放棄左會買人既念頭

留到山狗同細梅
老實講少左aoc同一堆冗員
多左kxxxxxx同laca
牌面點都好過上季

上季車同利咪又係只買多一兩個主力球員
咪又好地地

最重要成對既chemistry有90分以上
最希望卡穌快好返同keep到態

OX official 咗未

Lemar摩納狗要簽到replacement 先肯放

yoyo清咁樂觀

魔翼禾確特點睇

我出禾仔+30M

其實問題係隊隊都狂駛錢，
上年已經唔夠打，要廿分鐘熄電視，
今年可能link都未揾到已經唔駛睇

有雲蛇d戰術同排陣我真係好有信心

咁快撚d死過去頂摩三季

Diego Simone

過黎比高安基撚

Diego Simeone

佢會唔會發火打鳩高安基

有r連打下啦

人地限米煮限飯不知幾勁

應該比阿狗啲大帝激死先

西布朗呢

Yo清 apc唔叫冗啦公平啲

施蒙尼太危險
肥賓啦

佢唔會再黎英格蘭

肥賓不了

Lucas Pérez is the most likely out of Danny Ings and Loïc Rémy to sign for Newcastle today. (Source: @SkySports_Keith)

#DeadlineDay

佢肯定屌死班大帝先

要屌人我地有列文

列文今次都冇出聲

燒山季中已經同人簽定約啦
強留到都無用

張狗我屌你老母

成個晏晝冇追轉會 依家j緊邊幾個?達斯拿 馬列斯?

Wenger: "I will use Elneny as a central defender in a three or in midfield. He is a fantastic boy, we love him here."

阿辛斯奧

屌 又害死一個

至少一半人要走 算吧啦

雲加痴撚咗線丫

好似係飛機盃前講既

其實奧燒自己都唔續約唔倒米都算 都唔駛指意佢水人過黎

俾班契仔玩撚殘晒先識用返正常人

第一眼睇以為三中場
屌你老母原來係三中堅

Virgil Van Dijk is training at Southampton's training ground today. By himself again. (SkySports)

屌你老母改造

淺野出dak咁曳

陳7

小明

------------施治------------
比比鳥 高斯尼 細梅 高拉仙歷
--------高基連 剎卡---------
---禾仔/藍斯 奧燒 山狗 -----
-----------拿卡-------------

現有人腳應該咁樣最好掛

托磨靚仔左

If a bid goes in for Virgil Van Dijk today then Southampton will reject it. (SkySports)

ornstein 其實幾靚仔

比比鳥

Mahrez會唔會又走唔到

老嘢快啲救人啦

Mahrez will wear the same colour this season but different club @DZfoot
唔知真唔真

去軌牙

Leicester have had NO contact with Chelsea over Riyad Mahrez, reports of a bid are false, according to Sky Sources.

Manchester City striker Sergio Agüero to join Arsenal has not been ruled out yet. (Source: @DExpress_Sport)

#DeadlineDay

仲對卡叔有期望？
望xhaka生性仲好啦

Arsenal are exploring the possibility of signing Everton's Ross Barkley. [@JamesOlley] #afc

可能想改造阿古獸打中場

同沙卡一齊做紅牌呀姑

射左

繼續吹

仲衰過傳EVANS

訓左一陣又推左廿幾頁

仲有11個鐘就可以開屌老母topic

可以開定

之前有手足講過

巴克利我 ok wor

岩聽

我會留守

依加都差唔多

ox's replacement

港男變藍斯
右邊會係黑b或者neslon

英國中場線
巴克利
藍斯 太子

驚唔驚比老婆打

我睡覺

一晚半晚OK 既

做哂功課未

呢個時候仲想黎阿狗嘅都只會係垃圾

未

起碼有傳聞！值得留守

達斯拿應該冇機，見你阿狗咁唔怕黑咩

唔驚吖，本身留係阿狗嘅都係垃圾

希望起身見到雲加死左

而加黎咪可以做皇帝啦

有臭燒、kxxxxxxx做說客，都有機嘅

藍shit

有德國幫奧燒細梅

希望一陣高安基比雷劈死

師兄j緊邊個

但阿狗有佢Best Friend 大隻佬

打機應該打開地獄難度

我覺得好似上面個個4231陣其實望落唔差

點解而家打到一pat 屎咁因為轉陣引起既choas

大前題係雲加肯放棄343..

死老野死都唔買馬列斯

咁有咩人改變到雲加

細梅搞成點？

即刻絕交啦叫人搭沉船

Drax，唔肯黎應該係人工未傾掂

Alex Oxlade-Chamberlain is a Red. 🔴
[url]
[/url]

kxxxxxx：老友，你見我上咗賊船，以我地咁嘅交情唔係唔嚟救我吓話

留隊

阿仙奴 = 波界傳銷撚

仲有精神領袖梅毒

英超仲有咩藍衫球隊

又咁諗
球員同雲加玩緊野，我地都唔知

出面風雲色變
阿狗

阿 件作客算唔算藍

轟 25m rejected
唔覺阿狗會比得多

張狗 OFFICIAL ，唔貼圖啦

天都為阿狗哭泣

真係走左了 byebye

法國呢到手腳已經俾電叻迫害到有妄想症
Draxler差歐聯未拎 今季psg又大攪
個機會其實唔細

最重要係 人地德國飛症去捷克
又冇風聲阿狗有軍醫去體測
唔通又唔體測簽咩

雖然我都想佢黎到

Crystal Palace

笑你老母 ON9仔

唔好貼圖

安76
拜仁今季又拎唔到歐聯既話分分鐘又換領隊

唔通又拖肥？

Everton

理性丁丁

邊個對痢剷傷張狗印佢波衫

黎阿狗拎歐霸

Mc

OX 35M OFFICIAL ，咁多位手足唔洗貼圖

對痢唔該出鳩鳩+太子，對住佢嚟剷

慎入

Kxxxxxxxx出手教訓25仔

Good Luck The Ox

kxxxxxxx一腳踢死張狗

OX個樣開心到 脫離苦海咁

斷腳啦

以前係阿狗好天真同隊友玩既笑容

心諗終於走到

岩呀
唔good luck佢兩隻腳斷硬

我都接受呢單

醒目仔，走左有盃捧(好似係)

英超挑戰盃

笑笑笑 叫大隻佬剷鳩你

斷腳plz

笑笑笑你老母呀弱智仔

巴克利廢撚到仆街喎

矛盾大對決
阿狗二五仔vs利物浦

又獨又廢

正正經經買隻翼啦

胖虎坐bench點剷

其實你地屌佢轉會定屌佢hea踢

除左上一場，佢真心為Arsenal踢左6季

點解臨尾要落得如此下場

Btw今晚會填好首歌，終於要寫新會歌

Nelson

屌佢為轉會hea踢

人地好似prefer Chelsea/Spurs昨喎

“I hear a lot of talk about positions but let's talk about the player; he is someone with really good abilities who always gives everything for his team. A player that is positive and willing to take risks to try and make positive things happen." - Klopp

屌佢個樣成個弱智咁

如果禾仔唔應該一場論話佢避波既話
ox都唔應該一場論話佢hea踢

廢加無腦版山狗

Draxler is our main target today. Mahrez was back up. Arsenal been told by mahrez agent he's signed for another club. #afc

呢個source睇下算

Barkley.....仲未中夠英人伏....

轉會就算啦，本身又唔係踢得好，一年約收到40M都幾好

係佢hea踢9c乞人憎啫

明明可以好黎好去 係佢自己要揀條犯眾憎既路

見到轉會 post ox 張圖有2個負皮
我都負埋一份

Ching, 講真話

等睇ox剷草

通姦通到出面

如果高價賣埋山齊士，應該就推倒重來

佢踢好啲波先啦
而家係咪仲剷緊雪

拉佢浸豬籠

一早倒左啦

Club as of today about £25m ahead on spend. But probably only circa £100k PW on wage saving.

笑撚到我嘔

邊個IG farewell Ox 好大可能係鬼

我都唔多清楚

YES
岩岩先輸俾利

唔好放金寶得唔得

清算開始

買mahrez好過啦其實(肯黎的話)

如果佢好似Nasri咁踢最後一場，相信唔會咁

風頭火勢邊個敢呀
仲要擺明玩出面喎

廢老唔肯買

張狗斷狗死全家

有眼你睇
阿迷屌又如何
係第二隊有冠軍都冇人記得啦
因為太多25

熱講明仲要簽人 軌都好似bid緊人 阿記少少風聲都無..

利作客我地 會俾人boo 到仆街

Ching 好波

mahrez咁恨走,阿仙奴肯買佢實肯黎

法比狗都有人拍手啦

睇黎今年係利冠軍了

直接轉會呢個冇得幫啦

拎硬

Ho ball

yes
利物浦一定拎英超冠軍

法比重carry禾廠牙

禾確特笑到最後

淺野入波

你有無睇啲片呀
對猁果場張狗比人已經係咁屌
唔記得係咪暴龍哥自拍

拓磨入波

拜仁不買達斯拿

德國腳達斯拿在尼馬加盟巴黎聖日耳門之後受到威脅，未必能夠長期正選上陣，不過拜仁慕尼黑主席漢尼斯表示沒有意思收購達斯拿。

漢尼斯表示達斯拿不是拜仁的收購對象，因為他們已經有不少中前場球員在陣。

真命天子

淺野幾時有得用

淺野又揸波慶祝

系

感謝100分 呢6年對我地既貢獻

一齊黎回顧佢精彩表現

淺野

來吧孩子

基奧特：我想贏英超冠軍

阿仙奴剛在英超聯賽遭遇兩連敗，不過前鋒基奧特未有灰心，他想重新振作和球隊爭奪英超錦標。

英超聯賽雙紅會，利物浦4：0大炒阿仙奴，外界對此議論紛紛。

雲格續約2年之後，阿仙奴至今仍然未見起色，不少人都對於兵工廠前景表示不樂觀。

不過，基奧特指球隊有力改變目標形勢：「輸給利物浦之後我感到羞愧，我們需要改變。我仍然想留隊，我要在阿仙奴贏得英超冠軍，即使別人不明白我的做法也好。」

「當然，馬賽和里昂對我有意思是令人高興。但留在阿仙奴是我的選擇，回去法國不是我所想做的事情，即使是短期內的選擇我也不會考慮。」基奧特說。

咒人斷腳又衰左d 祝佢爭盃跣腳咪算

好扭
射術好

尊重法比仲可以勉強理解 佢係到果幾年貢獻真係好大 但一百分係到咁多年有過咩標青既表現值得尊重佢 真係唔係幾諗到

轟阿都會boo佢 去倫敦要小心睇路

Giroud Per 真阿

Sanogo ➡️ Toulouse
Szczesny ➡️ Juventus
Gabriel ➡️ Valencia
Gibbs ➡️ West Brom
Chamberlain ➡️ Liverpool

清冗員 滿意未

阿仙奴名宿：如果我係雲格 奧斯爾即滾！

據《倫敦晚旗報》報導，前阿仙奴球星比堤希望奧斯爾離開阿仙奴，因為他的態度令人失望。

在英超新賽季的前3場比賽中，阿仙奴已經輸了2場，奧斯爾更是沒有任何入球和助攻。他和阿仙奴的合約將在明年到期，比堤不明白為什麼要讓奧斯爾再待一個賽季，因為他的態度讓人惱怒。

比堤對SFR體育說：「距離上次他踢好球，已經有一段時間了，這甚至比他踢過的所有好球加在一起的時間還要長。」

「他仍能踢出一場好的比賽，但是可能會在3，4，5個周之後，我也不知道我們什麼時候才能看到他重新回到那個水平。」

「最讓我失望的是他的態度，在球場上他就認輸了，他這種無所謂的態度也影響了身邊的隊友。」

「雲格還把他留在場上。如果我是教練，我就會說‘奧斯爾，你想離開嗎？那裡有門。但是出去的時候別忘了把門關上。’如果我是雲格，我會說‘滾蛋’。」

張狗掃章我屌你老母！

有得落場踢先算啦

佢應該平時唔會再敢返倫敦

張狗轉會外國阿狗留言thanks for nothing

冇人要

咁多年入既波總和都唔夠佢歲數多
係張狗吹奏po見到呢句

斷腳快樂

國米放棄梅斯達菲：找其他人代替吧

國米總監薩巴迪高尼在接受媒體採訪時表示球會已經放棄簽下阿仙奴中堅梅斯達菲，這個轉會窗口不會再收購。

Alex Song is reportedly close to signing for Harry Redknapp's Birmingham. (Source: Various)

#DeadlineDay

清埋debuchy lucas plz

終於唔駛剷雪

又冇人要又唔續約 咪又係等走

Arsenal defender Shkodran Mustafi will not be joining Inter Milan today. (Source: SkySports)

#DeadlineDay

【歷史】曼聯曾想用雲格接班費Sir...

曼聯前主席馬田-愛華士在自己的新自傳《紅色榮耀》中揭秘，2002年費格遜第一次打算退休時，曼聯曾將雲格視為費sir的第一接班人選，不過最終雙方沒談成，費sir後來也放棄了退休的決定。

仲

未計佢d垃圾射術單刀射失橫傳飛機
對拜狗個場記到而家

條友感覺睇波流

Alexis ➡️ Man City plz

佢肯黎，但老雲唔要

Po霸

報紙佬又收皮

Mathieu Debuchy has been told he can go for free but he cannot find a club to take over his contract. Brighton have been offered.

Alex Oxlade-Chamberlain made 132 PL apps in just over 6 seasons at Arsenal - never made more than 17 PL starts in a single season

Plan b again, 但就比疤簽

托磨日本隊入波

近期唯一好消息.....淺野入波

真dna

Sky sources understand Everton are trying to take Lucas Perez on season long loan from Arsenal, who are considering the offer.

人地6哥都想要
我地16弟反而用唔著?

屌你咩雲加

用淺野好過

雲加唔會用佢

好在無去 唔係曼又少左幾個盃

都唔想講啲咩

Everton are trying to take Lucas Pérez on season long loan from Arsenal, who are considering the offer. (Source: SkySports)

#DeadlineDay

剷草了

唔好啦主席去一哥度真係射爆阿狗

外借冇得對阿狗

冇用架，呢啲只係雲加買返來嘅玩物，
話之佢係出面踢成點，返到來都唔會用

外借無得倒戈

長遠黎講基佬今年留阿係好d 起碼有得同水貨直接比較 爭法國個中鋒位 如果佢去左法甲呢d 2流聯賽既話 踢都曉飛都死

West Ham could turn to Arsenal midfielder Jack Wilshere if they miss out on André Gomes to Tottenham. (Source: Independent)

#DeadlineDay

拉科點做野架 籌咁耐都未夠錢贖番主席

我猁準備今年囉三冠了
啲氣焰強到

Independent

West Ham could turn to Wilshere if they miss out on Gomes to Tottenham. Wilshere can leave Arsenal

sip 到好靚
頭先好唔切係咪井手口出波

Alex Oxlade-Chamberlain has a message for the Liverpool supporters after his initial £35m move. (Source: @LFC)

有片慎入

賣哂老婆仔女果啲都唔夠比

又幾襯痢件狗衫喎

阿仙奴十年經典血案 雲格或已技窮...

阿仙奴在各大英超豪門中可以說是製造慘案最多的球隊，而且往往他們都是被害的一方。

車路士6-0阿仙奴

第31輪，雲格迎來了執教阿仙奴的1000場比賽。在這樣一個裡程碑的時刻，老對手摩連奴送給了他一場0-6的慘敗。除了刺眼的比數，那場比賽還讓人記住了球證將基比斯當成張伯倫紅牌罰下的經典鬧劇。

幾時有message for the Arsenal supporters 會唔會走感性路線

走性感路線

draxler冇哂聲氣

呢年踢得仲廢過上年 今季唔敢講

記者：係輸比利物浦0:4之後你並無係死線前增兵，外界一致認為阿仙奴需要加入更強既球員，但最後再無球員加盟，雲加，你是否認為陣中既球員實力上已經足夠？

雲加：（任意創作）10分題目

狗都有分性唔性感?

唔係話啲名叔講得錯 但臭燒呢啲球員唔可以用普通果一套去睇 亦都唔覺佢呢年hea踢 黎果排就有

雲加準備上 IG 捉鬼

做野啦仆街 出人工比你唔洗做牙

收左工好耐啦屌

Arsenal have made an offer for Real Madrid winger Lucas Vazquez, according to Diario Gol.

The Spain international has become an important option for Zinedine Zidane, but has not locked down a place in the starting XI due to competition from the likes of Cristiano Ronaldo, Gareth Bale, Marco Asensio and more.

Roma, Juventus and Liverpool have also been credited with an interest in the 26-year-old.

咁要用邊一套黎睇 是咪我地普通人係睇唔到佢既好

Good job they avoided his goal scoring, assist and injuries in the highlights reel.

Old news?

聽朝上阿狗website頭版

岩岩見到ja

張伯倫走左仲好

一直都覺得佢無咩足球智慧

最唔鐘意睇d 無足球智慧既人踢波

唔好貼張狗d野啦，無人想知

作為球星 期望佢大戰carry至少

鳩衝過左人仲開心過入波

主席呢啲又唔用！

屌。。當我地係咩

阿狗似乎唔多啱你睇

又做乜9 皇馬肯放,人地都唔會肯黎啦

我覺得無腦既仲多過有

Diario Gol報皇馬料得啖笑

用睇禾仔既標準評Ozil會覺得佢好勁

球星好多時就係會期望佢哋靠個人能力打破僵局，如果唔係古一招點會比人吹到咁高

OX 除左爆落底仲有咩用的
不過 痢呢加個跑狗陣

仲有個禾子

BREAKING: @SpursOfficial have signed defender Serge Aurier from Paris Saint-Germain #SSN

酸

認真 應該係當Milner咁用 到到都踢下

SNAKE 🐍🐍🐍🐍🐍🐍🐍

呢個真阿
比佢爆死一定

係咪已經無人記得入波果個日本仔

IG個個話佢SNAKE
即係點解?

走左就算啦

熱狗呢2星期由零到而家已經簽左3 4個後防了

呢條麻煩友黎，簽到唔知係好事定唔好事

雲加而家做緊咩呢

打得太多MGS

拉緊拉鍊

25

MMA 好揪得

好似早幾年咁去左玩滑梯

笑撚死我
Mtr對面條友話我本來都支持阿仙奴架上年都
今年轉左曼聯

好似話蛇有咩背叛既意思

06年開始做阿狗了

睇到而家真係好心up

本身鐘意法比仔 希比 路JJ

個個都有腦踢波 又有技術

普狗一定識教
Alli又咪臭馬

On9

對熱咪好事
對阿咪壞事

02

仲係高貝利果時真係好好睇

N賓黎

After 84 days, the summer transfer window will close on Thursday night.

It’s one of the most stressful days of the year for many managers - so what does a typical deadline day entail for Arsène Wenger?

“I wake up very early every day, transfer deadline day or not,” the boss told Arsenal Player. “You’re on alert and you look around Europe. The phone is red-hot most of the time.

"It depends whether you’re a buyer or a seller, or whether you’re both. If you’re a buyer, you have to put pressure on a club very early because you know you need some time for administration, for regulations, to get approval from the Premier League, to finalise their contracts.

'We need to show solidarity and keep our cohesion'
Toure - The story behind that tackle on the boss
“Usually, your lawyers inside the club are on alert and know they will have a sleepless night. Then there’s a transfer deadline that you have to respect. Usually, it’s not an enjoyable day because it’s a huge pressure on the day.

“When you sell, it’s similar because the club who buys has to make the decision and the player has to agree on the last day. There’s a lot of uncertainty on the day and sometimes that is the most difficult thing.

“You have four or five different cases and then you share the work. One does that, one does that, and so on. Overall, you have to coordinate and you call each other a lot.

“Afterwards, you want to sort out all of the practical problems, such as where they stay, how quickly can they find a house, what sort of shape are they in. You make a physical test to see whether they’re ready to start or not.

“Usually you have a week to test the players because it’s international break. Sometimes they don’t even come back here before the end of the international break because they go away with their national team. There’s a lot of practical details to sort out afterwards.”

老實講，如果支持左十幾廿年，
今年話要轉我覺得情有可原

完美反擊班迷張 仲可以講到阿狗襯唔上佢，睇下佢踢d咩出黎先啦

Glory hunter

咪撚再講咁多廢話

熱狗連軌target Llorente都搶埋 仲笑人唔買人

黃金一代

其實我都唔知係咩原因d球員去到阿記就咁

好記得前幾季有球 牛奶同 豬腦有個好靚既彈彈波入波

但呢d真係一季得幾球

其實d球員可以好有技術配合

但係大多數時間唔知點解硬係 7下7下咁撚樣

反x 的施華黎

Same

最多咪唔睇
撐左十幾年撐最聯咁叻仔

Fearless

食得飯

咁就食飯 俾少少骨氣好無 起碼入夠4粒先食啦

雲加

呢條友黎左咁耐，唔係馬後炮，但一直都唔知點解當初要千萬買番黎

睇黎應該係因為本英國passport

估最後結果

正常 - 70M 走埋山狗 同借走主席
買唔到人

On9 - 山狗走唔到 士氣再下降 仲送走細梅

期望 - 正常情況下再加馬列斯/Draxler/巴克利/250 是但一個
或者是但2線球員一個

買黎賣 當投資 FIT曬

WFC
比佢入多10球老野都唔會用亞洲人

果季臨尾輸左聯賽 不過有返個足總盃

其實基藍馬都真係好廢下

又唔好咁講 岩岩黎既OX雲加當佢秘密武器咁下半季先用 真係好有potential

細梅老豆已經屌打左班報紙狗啦

Sor 無留意最新消息

有冇得回收淺野？

你收皮啦雜種
見親你入黎都扯火
死去鏝果邊啦撚樣

BREAKING: Philippe Coutinho will reportedly be announced as a Barcelona player at 7pm tonight. (Source: Express Sport)

#DeadlineDay

Work permit

屌copy 錯

Express刀信

踢德甲一季呀

應該英超轉會deadline左就轉會

買人未呀屌

見到段野有希比都估到

有無咩驚人轉會收購？

無收購已經係最驚人既收購

笑左

細梅唔走 講左
主席應該走到
山應該都得
前提係簽到draxler

要起球場嘅熱狗買得仲多過阿狗算唔算驚人

Breaking News
Wenger has just started his lunch and probably he will have tea and dinner afterwards. Nothing related to his job would be done.

驚

到食晚飯果陣又貼呢篇野一次？

屌佢老尾雲加鏟真係唔買人牙

屌 玩撚呀

食個晏都有新聞

Ching不要消失希望

做咩牙你

e道好多清飯都食唔落囉

躝啦屌你老母

Joel Campbell is set to complete a season-long loan deal to Real Betis this afternoon. [Estadio Deportivo] #afc

貢寶又借走

事實怕咩貼

似借到完約

記者佬都幾好做

BBC: Ross Barkley prefers Spurs over Chelsea
熱狗做真倫敦一哥了

有無轉會TV睇

仲有一年約?

比龍格堡個公雞頭吸引左

平時食開屎,今日有飯食

果陣報紙佬好似叫佢火雲邪神

又買件茅狗 打撚死人咩

save the fund for the new man

真mma

其實留到山神 最後一年搏下拎歐霸

都心足了 唔求買人了

Joel Campbell is set to complete a season-long loan deal to Real Betis this afternoon. [Estadio Deportivo] #afc

繼續放

球隊一去到低潮，大家又要講自己波齡，
2011年又係咁

好撚型嫁 黃金442

細梅老豆
可唔可以貼多次

我諗無人好似我咁
因為雷耶斯而開始留意阿記

都話有AC 仲未計歐聯出局果堆

X2

天價天才球員 可惜思鄉病

頭寒了

拜仁熱狗獌狗，落黎抽過

當年過人好勁

拜難少少
熱就一定打歐霸

禾係因為細細個打機唔識野入揀隊畫面第一隊係阿狗開始

比49000踢到驚左

真係可以一個買人NEWS
都無
連Rumour 都無....

其實山狗好似已經搭飛機走左 做咩你地仲覺得佢會走

等十粒鐘
十粒鐘就知有無

鏝響智利體檢/直接唔檢咪得

同馬英九睇手錶新聞一樣

我係不敗果時睇新聞,見阿仙奴成日榜首,諗住好勁

咁個時真係勁

個陣真係好勁

係，同埋佢太正氣，唔識插水同避重就輕

其實果陣都成日失分
好多和

當我地仲F5 會買咩人
隔離曼聯已經組軍完成

落後經常出現 但真係唔撚驚果種 會覺得一定追到

係勁在聯賽 果季杯賽,歐聯都

落後會屌住人黎打

軌，雲尼亞里

到真正睇都已經06 但係真係同依家好唔同 以前阿係踢好流水嘅進攻 近呢3季好多時都唔知踢緊乜

查真去曼去法最快都係火車
點解你地覺得佢坐飛機

呢件正野

有韋拉lead 住,真心未怕過

你信左呀

咪又係錢作怪 睇下猁渣住Coutinho起碼150m 買人買得幾爽快 雙曼更加唔洗講

蘇金寶 皮里斯

個陣真係好多好球員

個時細好鐘意睇蘇金寶搞事

高貝利屌打祖記
對住7條a既鍠都踢到有來有往

一樣 細個去茶記睇細電視
啲人細到認唔到 就揀咗個易認既開始睇

蘇金寶決賽頂入領先上半場

得勤力

03/04有七條Ａ

對7條a皇馬都係贏一粒

鐘意阿仙奴 就係鐘意行雲流水

依加就妹妹下咁

好過成班垃圾係度睇波散步

而家比人炒7粒

你以為佢黎到就唔會散步啦咩

彈彈波

其實都妹左有7 年了

而家都有彈
不過鳩彈

求下你唔好講我呢世人唯一一場唔敢提,翻睇嘅波,連highlight都唔敢睇